可唔可以再講區選同立會

區選：新人入場，佢地自然會做野，要監察都仲有幾年時間去望實佢地
立會：出年先係但義士而家已經俾人運返上大陸

行動post根本就逼左眼前但無人推
我唔甘心義士做condom
大家可唔可以幫手

推

我一個人真係推唔郁
有無巴打幫手

推上熱門

我唔會放棄
推

一選完區選就講立會
同早幾年大家最憎既泛民有咩分別？

義士被輪姦送上大陸根本係事實黎
5千人既暴動罪
我地唔可以輸架

行動post先係我地成功既關鍵

真係好多打手post
我一個人推唔郁
大家可唔可以幫手

你個topic都1999

係喎大激動
對唔住我開過一個